\beginsong{Hey Nomadi}[by={A. Daolio -- C. Dennis -- B. Carletti}]
\transpose{-3}

\beginverse*\nolyrics
\[C- | C-| F- G- | C-] \rep2
\endverse

\beginverse
\[C-] Hey \[C-]Beppe,\brk ri\[F-]cordi l'e\[G-]state del \[C-]60?
\[C-] Hey \[C-]Beppe\brk minac\[F-]ciava il diluvio su Ric\[G-]cione
un \[C-]nuvo\[E&]lone rabbu\[F-]iava il \[C-]cielo
mare \[F-]nero e \[G-]pioggia su di \[C-]noi.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Hey Beppe,\brk la faccia da fratello maggiore.
Hey Beppe,\brk un modo concreto di fare
hai dato un senso alla mia follia
hai smussato la mia forte miopia.
\endverse

\textnote{Ripetere intro}

\beginverse
Hey Paolo,\brk scintille sul nostro cammino.
Hey Paolo,\brk ci hanno portato a Milano
ingegneri con gli sguardi severi
il primo disco fra i palazzi neri.
\endverse

\beginverse
Hey Chris,\brk non solo la faccia da matto irlandese.
Hey Chris,\brk non ha pace nel baule il tuo violino
non hai paura della notte scura
con la birra più veloce l'alba arriva.
\endverse

\textnote{Ripetere intro}

\beginverse
Hey Dante,\brk il fumo comincia a salire.
Hey Dante,\brk le luci non aspettano che te
il tuo basso all'improvviso è in panne
sei sperduto sul palco in fiamme.
\endverse

\beginverse
Hey dove siete,\brk Umby, Franco, Gianni e Bila?
Hey cosa fate,\brk oggi quali sogni sognate?
Queste vite, la vostra e la mia
forse un giorno, incroceranno la via.
\endverse

\textnote{Ripetere intro}
\endsong
